不要單以良知自居，要以勝利為目標

要明白攬炒既意思
攬炒係令事不關己既人逼住要一齊反抗，包括市民，包括商家，包括公務員，包括法庭
係架，好撚自私架，但攬炒本身就係不顧少數人利益架啦，係好撚自私架

有好多人鍾意講咩藍黃是政見，黑白是良知
其實對家都一樣係保護緊自己既私有財產，一樣係人權
我從來都唔會以良知自居，兩邊各有各既正義，對我黎講我地就係正義，黃就係正義，藍就係邪惡，共產黨就係邪惡，只有勝利者先配講之後既道德同良知

當提出反共同獨立時，就話冇武器，冇軍火點革命。
到有人真係有嘅時候，又話係對家做戲。
話就話核彈都唔割，而家有支手槍放個火，有好多人已經割晒蓆，咁點算好？

好多人之前反對我地唔係因為我地既做法有咩問題，而係佢地覺得贏唔到，好多人係買馬心態，與其譴責強者不如譴責弱者實冇錯。
點解我地會越來越多同路人？唔止因為佢地支持我地理念同反對對方做法，而係我地一次次成功，越來越接近勝利。612如是，71如是，理大如是，今次火燒法院亦如是。

所以最有效爭取民意既方法唔單係動之以情說之以理，而係堅持做你認為係正義既一件事，做到好，做到贏，做到有勝利既曙光，咁就有最多民意。

好多勇武既手足無論放火，裝修定打狗，就係堅持緊佢地既正義，用一次次既成功為我地爭取民意。

所以諗割席，叫佢地停手之前，停一停，諗一諗，點先係最有效既勝利方法？

多謝咁多位勇敢既手足

光復香港，時代革命
香港人，反擊

推一推

推多推

幫推

推

冇人睇？

冇

冇人睇

時代「革命」

冇人睇自推10連

仇恨，最重要係仇恨
永唔得遺忘呢份仇恨

光復香港，時代革命句野背負好多野，希望唔係得個講字

原本我認為唔應該以仇恨為動機
但而家我覺得只要殺曬佢地能帶來勝利，就算因為仇恨想殺曬佢地都冇咩問題

要贏

為咗下一代可以保住佢地既靈魂

我地就算出賣靈魂都要贏

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

理想既話有邊個唔希望唱唱歌跳跳舞就解決問題
但呢個係現實，呢個係極權國家
冇咩空間慢慢講尼采
我寧願做勝利既怪物都唔好做集中營內既聖人

/當提出反共同獨立時，就話冇武器，冇軍火點革命。
到有人真係有嘅時候，又話係對家做戲。
話就話核彈都唔割，而家有支手槍放個火，有好多人已經割晒蓆，咁點算好？

好多人之前反對我地唔係因為我地既做法有咩問題，而係佢地覺得贏唔到，好多人係買馬心態，與其譴責強者不如譴責弱者實冇錯。
點解我地會越來越多同路人？唔止因為佢地支持我地理念同反對對方做法，而係我地一次次成功，越來越接近勝利。612如是，71如是，理大如是，今次火燒法院亦如是。/

呢兩點好同意
有時唔知大家係想帶出面風向定點
但一有少少激進啲既做法
就成班人衝出嚟話臥底話鬼
其實應該正當化呢啲行為先有更多同類行動可以出現
你唔使話支持燒人支持有地下手槍
你可以同其他人分析話呢個係政權做咁多衰嘢之後必然出現既結果
咁樣先係推進運動既正面影響

Disagree

勝利既話，勝利後仲有機會慢慢洗刷“罪名”
輸左既話，好快就冇人記得我地有幾“努力”

有好多人甚至話成功就認頭，出師未捷就話佢地係鬼
一場真正既革命，一場成功既戰爭都有好多場失敗既戰役
唔係話勇武想要credit，而係呢種失敗就會被捨棄既作法要點樣鼓勵到更多既勇武出黎

邊樣

真正勝利係共產黨倒台

當然係咁樣希望
呢個係好難好難既事，所以要勝利更加要用盡所有方法

但我地既初衷係正義同良知
以家你以勝利為目標
會唔會本末倒置咗？

冇勝利哪來既正義同良知？
理想既話有邊個唔希望唱唱歌跳跳舞就解決問題
但呢個係現實，呢個係極權國家
正義同良知係得勝利者先有資格講

如果拋開利誘唔講
我好難想像 為達目的不擇手段既做法
可以凝聚到人心

good post

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

要有原則但冇底線

大家當然好期望靚既方法可以贏，呢個係人之常情
但現實係好難咁理想

如果用冇咁靚既方法，有好多人見到呢個方法可以贏，一樣會有好多人支持
口裡說不，身體卻很誠實，呢個都係人之常情

要謹記。根本呢場運動要贏就係要贏民意。所謂勇武派有幾勇武？真係以為自己係一隊軍隊？用武力推翻政？其實有正思維嘅人都知係無可能。我當你”勇武派”打得贏用實彈嘅警察，跟住呢？再打贏解放軍？

得罪講句，依家所謂勇武抗爭，就係一個decoy令到有更嚴重嘅警暴話面，再激起民憤。講到尾都係民意最重要，唔只香港，仲係國際上。係得連登啲中二病小朋友圍爐笑人care民意，唔通用武力可以推翻呢個政權咩。。。。

幫你推

你既反對咪正正驗證緊我講既野

你反對勇武，點解？因為你心底覺得勇武贏唔到，而唔係心底覺得勇武唔合乎自己既正義。點解勇武會比人感覺贏唔到？就係因為每次做野都有人阻手阻腳，又得閒割下席，令佢地行動唔夠成功，比唔到勝利既曙光你。

所以我話，要爭取你呢種人既民意，關鍵唔係令自己幾有道德，而係不斷贏落去證明自己，比勝利既曙光你就冇問題。與此同時，都希望你呢種人唔好割得咁快，唔好阻手阻腳，比勇武一個機會證明自己。

幫靚仔樓主推

樓主心水清

留名學野

我唔係反對勇武，我意思係良知係最重要。咁你覺得所謂勇武派可以用武力推翻政權？

其實每人心中有唔同策略係好正常，正如唔同地方有鷹派鴿派一樣
有人覺得勇武救港先係最直接既出路
有人覺得喺裝備差距太大下 和理非先係出路

見解唔同，可以討論，傾下點夾。夾唔到咪各有各做
其實唔同人係場運動係有唔同角色
勇武例如遊行時會保護和理非 (好多謝你地，但我覺得真係唔洗，大家都知有風險)
和理非例如會遊說外國、PR、經濟支援etc等等。

唔理你係勇武定和理非，唔好下下一唔順眼割蓆就ok
大家應該明白，現今情況我地無分裂既空間

講得幾好，但係連登主流思想係認為武力可以推翻政權。

其實樓主套logic 係可以套落和理非同勇武到都得。
只要你證明到俾人睇你果套係work既，自然會愈黎愈多人幫手。
咁就大家各自各做好件事。

雖然我個人黎講唔太覺得可以靠勇武軍隊化，之後推反政權。裝備、訓練等真係差太遠。

反而勇武搞到香港陷入不穩定狀態，打擊經濟，呢樣野大家有眼睇到，亦有數據支持。

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

連登少有高質文

好多人仲未摵得甩呢種道德潔癖
話要黑警死全家又唔敢郁手
到最後有手足出黎做左野你又屈人係對家

十二月·和你shop

對付無良知嘅人 自己先要更無良知
所以我好支持警察同示威者殺人
睇下邊一面可以撐到最後

成撚日都話民意
噉如果場運動無民意支持係咪可以停止？

又一個左膠post

想知你殺哂3萬狗
背後有解放軍
到時又點？
單純武裝革命
如果失敗背後後果係幾大？
我夠知個個都想贏
但武力根本唔可行
唔通去到冇人支持
自己堅持行武力手段
行返67年放炸彈殺狗就會贏？

咁都左膠？完全係對面囉，識唔識字

好多文盲，所以少人推

解放軍叫維吾爾族未成年少女晚上到軍營過夜

想像下自己親人自己朋友被強姦個陣，再諗下抗爭話要咩底線

係，亂世根本冇資格講咩尼采

其實「割席」同「行唔通」係兩樣野黎
我覺得單純靠武力行唔通
代唔代表我同琴日個班人割席？
我相信各有各做
我好支持勇武增加軍備武裝
你要錢可以籌旗
但我唔會覺得會成功

冇話單靠勇武，一直都話和勇缺一不可
而係話勇武要不斷做，做到成功就自然有人支持

點解每次我用字已經好小心，都係咁多人將我極端化

唉，點解咁多人見到關鍵字就起曬鋼

個個都話核彈都唔割，核彈一到就爭住割，你班香港人真係好撚野

咪話核彈，炸彈(比喻)都好多人爭住割
做唔到就唔好得個講字，對家咁仆柒都係因為錯估形勢，我地如果一昧誇大其實都會一樣

但你內文意思已經講左拋棄道德枷鎖

絕對認同 贏撚左先講其他野喇 有方法就盡用

agger

History is written by the victors

或者應該咁講
如果所有行動都支持
67放炸彈咁支唔支持？
你要知道所有人都係蒙住面
唔會知邊個打邊個
有時某啲行動都有好大爭議
好似放火燒鋪
有人好堅持咁做
覺得好有用
你又支唔支持？
萬一燒死左人會點？

我地背負既係一個集體責任
行差踏錯就玩完

well said

事實上，係。無民意一定輸。

Push

啱呀 唔好再綁手綁腳 贏左先可以光復香港
唔好再政治潔癖

完全同意你嘅講法
只要我地成為佔上風嘅一方
成為強勢嘅一方
就自自然然有好多牆頭草歸黎呢邊
甚至連對家都開始跳船過檔保命

推，心態問題

啱！

抗爭的時候不能只顧道德高地！